覺唔覺路祭嗰班家屬表面上好傷心，實際心底裡暗爽

有成球嘢袋，重有習大大問候，下半旗致哀，開心過肥年

仲要唔洗再受班廢老氣

老納應該仿效班人，
買份保險，然後死左佢，
呢個係你唯一可以對呢個世界作出貢獻的機會

留低嘅係一份心意
而唔係負擔

唔吉利 成年白事咁過

老納所言甚是

再拎入馬場賭晒佢！ 租先庇佑

老衲禽獸不如

一乳中的

如果毒撚死個時有特首，黨主席出聲，又有下半旗，又停放煙花，真係無憾

因為老衲敬老

你啱，反正班老嘢唔擺得幾耐

啲廢老死不足惜，而家重有錢袋，重想點

屋企人對你好就話姐 如果日日爛賭打仔打老婆
而家死左仲有錢袋

樓主都幾仆街

d老嘢都就退休
除左賠錢仲可以攞埋佢份強積金

仲要唔洗幫佢養老

咁你老母死嗰時要賀賀佢

諗起都開心

如果嗰個係你親人你會唔會笑得出
枉你講得出口

收皮啦你

匿名上網人就會變得痴撚線

人性本惡，這是自然

咁你幾時做路祭收錢？下次未必有喎～
唔緊要，做多幾次當事人實有！加油！

幾時到你做路祭？

衲D整唔整隻三六做節?

你說得對 !

關你撚事咩兔唇五毛狗
高葵株式會社

厚德 -10

財神易請 賭鬼難送

60幾歲日日賭馬仲賺到一球比家人咩？
留低既係一份心意

唉終於贏返一波返來

衲弟人之將死其言也善

人生太短
出手要更大
旁觀者不需理解

要煲衲慶祝

老飛認同。

唔係涼薄 但點解今次死個啲人可以有成球
但之前車禍巴士意外死個啲冇？
之前個啲人條命賤啲？

有公屋GA報佢富戶
踢佢地走